口口聲聲話有外國勢力搞你，咁點解仲唔宣戰？

人地踩到上心口都仲唔宣戰
真係冇鬼用
又話雖遠必誅
豬撚左去邊呀
打贏人地咪冇外國勢力敢搞你lor
快撚d開戰呀
冇撚用